最新行動升級日子！

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地，就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水，等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際，到時我地再勇武都出師有名。

個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下，扮八日都好，等和理非都可以有出場機會，好似之前時代咁摺紙鶴，貼文宣，搞放映會，倒數迎接人權法通過。

請唔好忘記成個運動嘅基本方針，就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力，純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵，我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭，而唔係一兩場戰役，今次唔可以再輸，輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士！

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過！

大家忍八日‼ 忍八日就得！

到時我地大條道理行動升級，邊個都阻唔到我地！

小不忍 含得撚

摺紙鶴，貼文宣，搞放映會
重有

戴口罩

聯合國已經提哂水?美國方案關聯合國乜撚野事?聯合國除左得把口乜都冇做,咪撚左再佢,OK?

8日 增加人手 努力文宣 幫手洗地 跟反勇武步伐

唔係狗 純個人睇法 勇武們如有自己想法都唔割唔鬧